我真係屌你老母鏝狗次次失分就越位入波

痴能線

激死

贏緊2：1都叫失分？

越位仲多過利記

場內分數

我見到有鏝狗直程話扣返一球都贏
無恥到

熱狗之前有場成堆一齊越位
個次點解又有堆人話無越？
係咪有後衛掂左就唔計 定點？？
英超係咪永世唔會有var
前六近期都越位入波咁好似

我買曼城盤，2:1佢地都輸盤啦

三分已袋，理撚得你

希望成隊鏝粉碎性斷腳

講真利記果d係誤判

講真你講得岩

Sick ball